有人話收到咁嘅message，話警察比人抹黑，阿媽叫個女「為國捐軀」

我今年11歲，自細阿媽就教我愛中國，同我講我流嘅係中國人嘅血，國家有難，我地炎黃子孫一定要幫手。六月開始有好多暴徒攻擊國家、襲擊警察，大家都知道警察好辛苦。七月二日，暴徒攻擊立法會之後，阿媽買左件靚裙比我，叫我著住條裙同佢出去。

我地屋企係沙田區，個日我地坐巴士出去，記得好多男人望住我，令我好唔自然，可能我試過著咁少布嘅衫。無幾耐，我地去到九龍某一區，係一條內街，有個大叔同阿媽打招呼「辛苦你們，為了國家」，我覺得大叔好面善但又醒唔起係邊度見過佢⋯⋯跟住佢就帶我地係度鐵門入去，一入度去，發現遠處幾個藍色制服嘅人，我呆左，好似係警署？

我好驚，好緊張，究竟我係咪犯左咩錯⋯⋯我一路跟住佢地行一路震，去到一樓，有一間房門口，大叔停低左⋯⋯「李sir」有一個著藍色制服嘅人叫佢，然後幫佢開門⋯⋯一入去，入面坐住十零個女仔，好似同我差唔多年紀，阿媽叫我唔使驚，聽正義既警察叔叔講，記住：「我地會為國捐軀」

我就入去坐低左。無幾耐，有十幾個男人入黎，「你地愛國嘅就除衫，為國捐軀」，在場其他女仔開始唱國歌「起來⋯⋯」之後開始除衫⋯⋯我唔知點算⋯⋯我驚人話我唔愛國⋯⋯我就跟住佢地做⋯⋯之後佢地輪住搞啲女仔⋯⋯我驚人話我唔愛國⋯⋯我就跟住做⋯⋯我愛國所以我捐軀⋯⋯我愛國⋯⋯我一路喊自己一路諗住我愛中國⋯⋯

「為國捐軀？」

我到底睇左d 咩

個故仔作到咁, 應該好快沉底

2/10

有智商嘅人都知假到on9啦，你又走黎share

share鬼文=鬼

次次都係用返呢句 :
藍絲朋友send比我點駁

應該係比喻
不過作得差
難入口

我group 有人send 自稱係受害少女媽媽嘅朋友嘅錄音
藍屍真on9無極限, 是鳩旦搵個大媽錄音就圍send

咁hea 嘅甜故，失敗

share埋你老母